想問有無人同我一樣

成日比d類似跳虱既野煩住 得閒就跳一下 兩下 到你訓教個時就狂跳 試過好多方法都搞唔掂 最重要係見佢唔到.....

？

打飛射落去浸死佢地

Fk u

就來自殺 點算 師兄